新增5宗確診個案 2人曾到北角佛堂2人是鑽石公主號乘客

新增5宗確診個案 2人曾到北角佛堂2人是鑽石公主號乘客

本港新增5宗新型冠狀病毒確診個案，累計個案增至79宗；其中2名新增的女患者曾到過北角美輪大廈「福慧精舍」佛堂，另外2名女患者是鑽石公主號返港檢疫的乘客

唔係好明，即係有人偷走？

正呀

冇野了 樓主眼殘

香港都開始急起直追lu

比較唔明黑警飯局點會無人中招？
無理由binno中，佛堂中，食飯會唔中？

仲話想復工wor

維穩

希望係中咗唔想我地開香檳所以唔講啦，如果咁樣都唔中點講得通啊屌

肯定啦 隻狗乸肺花都話陰性

班撚樣仲話要求番黎唔駛格離14日 dklm

究竟間佛堂發生咩事
個源頭係邊個case

另外2名...

即係5宗個案，有2宗係佛堂，2宗係鑽石公主號返港檢疫，1宗係冇資料